點解香港冇人種大麻？

我見外國好多大麻農夫， 好正氣咁嘅款

點解香港冇後生仔想返呢啲工

144p版 Matthew McConaughey?

電費易捉

種大麻 仲大大聲同人講咩

香港可以種? 合法?

因為香港犯法

你以為啦

除非你係黑狗啦

早兩日觀塘先捉咗個種大麻

你係黑警咪可以囉

tegridy farms

疑犯所種植的大麻可在每2至3個月之內可收成一次，而每次每棵可收割200-300克大麻，盈利相當可觀。

盈利相當可觀？？姐係幾錢？

香港大麻=毒品喎

Love and Peace 正氣工作

黑警種黎賣 再賣比黑社會賣貨

元朗咁多地，邊有人知啊

正氣係香港係犯法

咁究竟佢地正職係咩

香港人冇骨氣

搞cocaine先係搞大錢，大麻呢d小朋友先玩

合法地方8至15 usd /g, 睇品質

咪係囉 有人種緊你都唔知啦

最尾個張係咪stone左

真 盈利太低